AFA 2018點解冇人講嘅

如題

加埋條link先

btw， 毒撚solo買左飛上來組隊

奶木板

兩個負皮係做乜9
出句聲啦好嗎

為fhana

請完奶木唔夠錢請其他

On9咁都叫anisong?
貨不對辦
毒撚錢唔係咁易呃架

Btw千幾蚊去現地好過

得fhana有興趣
乃木坂都關毒撚事?

其實係得乃木坂唔知做咩係度之外其他都係關事架
都唔會貨不對辦啊

fhana jeng

afa 唔係現地?

fhana 春奈小儀 西澤都唔關anisong事，
咁要咩人去先關到事

得3個表演單位都叫anisong live
你要求都好撚低,或者你平時食開屎我理解唔到

我諗遲下1/2個團體既show都可以叫做anisong,而唔係叫SOLO LIVE
原因就係多得你呢種人

至少都做到AFL2017咁既質素先收貨啦

anisong唔係有唱動畫歌就關事?
定我有咩理解錯

anisong live係一個盛典
如果鄭伊健/EASON係SOLO LIVE到唱一首anisong你又點睇?
果場叫乜?

唱anisong =/= anisong live

你紅字所講既野 係日本可能係
但你香港又可以請到幾多人黎?
BTW 好彩我睇開果D 11號日本有event
所以今次live唔關我事
純粹討論

春袋露娜好似年年都來支港

真係得 fhána正 不過最cheap都780 有點貴 不了

出多幾隻票價 我唔介意最撚後排 睇背脊 都係入去家虎

大部份人都係去睇奶木板架啦
去到唱ainsong果陣氣氛實差一截

係
我個fd 奶木板fans 佢都狗衝左vip

佢話好多支那奶木板fans買

原來諗住有聲優
點知

聲優入c3場 主舞台咪有

撈番個post上水面

有人肯組隊就搵我啦

組隊去？
一個人已買飛

為左fhana而去
奶木板wfc

多數人同你相反